根本連登仔全部都係伍健偉咁上下水平

衲dee唔會眲like

衲dee即使收十三萬負皮都唔會離開連登
有大將之風